★恐怖！手機台咁快有烈士中伏ipad 2018!

蘋果將會下週推出平價版iPad

apple hk地區

No refund rip

變磚

報銷

蘋果職員再三提醒：無得退換

不過在付款前，蘋果職員再三提醒，「無論iPhone、iPad、Apple Watch，所有蘋果產品，一出咗呢個門口，一律冇得退換。」一旦回家後才發覺有問題，職員就指，「都冇得退換，我哋會幫你維修，一切安排都要等公司決定。」

所有蘋果產品，一出咗呢個門口，一律冇得退換
所有蘋果產品，一出咗呢個門口，一律冇得退換
所有蘋果產品，一出咗呢個門口，一律冇得退換
所有蘋果產品，一出咗呢個門口，一律冇得退換

果迷

樓主換左新機未呀

回家後才發覺有問題，職員就指，「都冇得退換

如同Gay cook對賭

gay cook：Bad product Bad Luck!

the New iPad

老貓，你轉頭咪又係去買

仲衰撚個先達

push

😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦😦

x3

X4

抵

上面做乜Q

係果間鋪冇得換
自己去Apple Shop 係一換一

用家問題啦

新政策

三No

No Refund No Service No Replace